建制派實在太睇少呢場運動

本身屋企係只投左膠 （泛民）
就算冇得揀 都唔會投獨派
但經過今次運動 佢地終於明白哂成件事
黎緊區選已經講好左話只要係非建制 就投

建制今次真係含得撚
好多和理非好期待呢一個區選 （佢地覺得係展現民意嘅好方法）
如果你敢dq人 我諗政府都仆硬街

到時候 我唔覺得掌心雷嘅數量打得贏香港人

擔心既係藍絲廢老多，但佢地夠歲數做選民投票…
我地雖然也人多，但同時也有部分人未做到選民

總之見到有保皇狗拉票就追住黎屌 屌到佢收檔
同埋唔好再用建制派形容班畜牲 你可以用保皇狗 獻世派 佢地對制度毫無貢獻

問題個核心係
究竟我地想揀嘅人 會唔會比人dq
我唔理佢投獨派定泛民
你起碼俾我有得揀先得架

我反而唔擔心人數
我係擔心個政府會用咩招黎搞和理非
和理非好難俾位人入
政府好難處理
佢實出陰招 搞你個選舉

同意，我理得你咩理念
你追住獻世派黎屌
我就投你一票

認同

佢都係得一招架啦
搵藉口DQ哂啲人
等你揀都冇得揀

全民反DQ 一個不能少

換票箱

本土＞飯民
要投就投本土先

呢個 moment 只有保皇同正常人
個侯選人就算想炸左香港 只要你係對抗共產黨
我都一定會用全力叫身邊嘅人揀佢

如果同一區 係咁嘅情況 我同意一定係本土先
但如果冇得揀 飯民我都會照投

今次香港人一定要團結
好似個post咁講 所有政治光譜都同一陣線
[十一國殤] 如果真係行得成呢一步，香港人一定唔會再俾人睇死

會唔會出埋唔見票箱？

Agger
本土一定行先

試著說奶共/親中派，不要說建制派。

真 一個都不能少
齊上齊落

不如直接叫共產派？

成個運動去到呢一刻 真係要齊上齊落
希望議員們都可以做到呢樣野
同香港人同行

民宣好重要！藍絲廢佬蠢但衰在佢地有票！
要俾佢地知道而家香港點解搞成咁！
成場運動有一半係建制做成，邊個贊成逃犯修訂都要負責！

廢老都應該有子女，做子女都有責任睇實父母果票

奶佢老母
死垃圾

講真唔撚理佢邊個派別，總之投咗自己人先啦，佢DQ自己人，我哋咪同佢死過囉，反正俾班建制贏咗，我哋咩都無哂㗎啦，依家咪盡地一鋪囉。明明我哋每個人都有選舉權同被選舉權架嘛，成撚日無原無故咁DQ哂我哋啲人，今年真係唔可以再俾佢哋亂鳩咁嚟

佢地好多都係口耳相傳/拎著數
不過好多都開始睇連儂牆 已經知咩事

唔驚人數 5年前雨傘好多人未18歲 今時今日喇喎

不如果日一齊去飲茶 食個包
全日陪下父母

政府如果想自殺，DQ就得
BTW，唔係建制派，係親共派、保皇黨

唔該各位孫仔孫女係時候要教育下屋企班廢老

其實係香港人嘅權利黎
點解可以俾人踩到上心口 都唔反擊一次呀

我家族多左5票

一句講哂
你DQ一個 全香港人就同你玩大佢

叫「中國共產黨香港支部」

香港人要係建制入面反建制派再由羅三七向美國提出民主中國，可喜可賀

名單已交美國，有種就dq

如果政府夠膽DQ一個
即係你唔尊重個制度
咁不如一齊唔好玩囉

唔想再被DQ 比佢當狗咁撚

同泛民割蓆？有同路過咩

啱呀，你夠膽就DQ
就玩大佢

Sir this way

我多2票咋喎
5票好撚癲

個問題係個制度
點解選舉主任可以隨便dq人？

呢班咁既垃圾死撚開啦

有腦就唔係民建聯啦

又準備去老人院同搵弱智拉票
仲要有班藍絲

睇佢哋啲文宣都知佢哋冇人格

dq選民

可以借口香港未平亂
無限期押後區選
或票站找黑社會打人斬人

所以根本個選舉係假，而臨時立法會直頭深圳過嚟嘅非法組織嚟

到時一定有票箱冇啦啦失蹤之後又搵返然後繼續點票

其實你只要用返以前佢哋啲招數
對番佢哋用就OK
我哋人多一定搞到
佢哋而家基本上驚到賴屎

大把賤招出
一定要搵人睇票站

如果連閘都冇得入呢？

請參考今年俄羅斯選舉方式
佢哋都係會收皮

如果一個dq
全部人一齊唔選就好撚正

推

孝子們記得帶長者一日遊，make sure 佢地唔好俾人掌心雷

種票
假票箱

唔好意思伸手黨想問幾時開始可以投票

另加唔俾你入閘

無所不用其極

1124呀
唔好去旅行

我又唔覺得要咁益佢哋
好似今年俄羅斯咁俾人啲DQ晒
就理性咁投票投比普京政黨以外嘅人

投票個陣先諗投邊個啦！有邊個選都未知！

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

我俾定個底你，
佢哋至少都仲有3成鐵票，
同埋區議會既投票率太低，
成日唔投票，
所以有變數

幫自己推post

港獨就好似政治咁、你唔搵佢，佢會自己搵上門

又唔係益嘅
不過如果dq完
之後行動升級呢？

一車車旅遊巴長者票源
要屋企人做野
唔可以比蛇齋餅種掌心雷有機可乘

唔係講緊投邊個呀，
係有啲人有冇得選都未知

唔好意思阻阻你

要睇真d有冇種票

咁你放心
今次佢夠膽DQ一定搞大佢
要全世界都知道
圍選舉事務處
仲有民建聯嗰啲辦事處

第一眼以為張圖係自己友文宣

如果唔只選舉事務處 而係票站呢？

頭盔 講緊投票去票站咋

啊！過左101先諗囉！

講比全世界知 香港連選舉權咁基本的人權都無

依家驚佢以安全理由推遲, 例如果求其出幾個黑社會網上宣言會恐襲投票站既年青人, 政府: OK, 為左保護大家, 咁推遲或者cancel啦

same here

動員落區幫佢地宣傳下 反送中佢地做過D咩文宣返出黎

仲有支持建制B隊介佢地票

你估年青人怕啲
定掌心雷廢老怕啲？

唔係要你怕, 係政府同白衣人夾埋做場戲做個藉口出黎比佢推遲, 恐襲未必存在

咁如果不斷不斷推遲，係咪反而係好事？

絕對唔係, 建制派越拖越有利, 例如佢地等緊可以同政府配合用民生政策拉票, 或者等運動既轉機

之鋒都已經同左美國國會篤灰啦 有種既咪生生世世都做大灣區人囉

泛民都要跟上時代嘅步伐 唔好再賣年輕人 否則比建制要輸得仲慘月

夠薑DQ哂所有非建制

平心而論So far 個運動去到今日
泛民都叫做無行差踏錯嘅

行動升級

我本身以為張圖係文宣手足出，但望落又覺得怪怪哋。

而家手足行動力咁高 冇咁易玩掌心雷
只要旅遊巴去唔到投票場就得

啱！只要係非建制就會投！

之前有巴打搵到有單火警同選舉辦事處地址一樣
你話佢有咩招喇

痴撚線
班藍絲實投比建制b隊保民聯啦

唔好鬆懈

用nba做比喻 好多人拎完高人工hea打廢咗

推 唔投建制是常識

仲有落到去發現你個身份證已經投左票

我驚係我地太睇少建制配票既能力

大家記得be humble
驕兵必敗，贏咗再打飛機都得
依加一定要唔好大意，因為對家咩招數都會出盡

屋企2老唔投票
唔洗投比垃圾保皇
怕係比人投，種票，換票箱，停電
仲有上年部電腦
一定要去投票 ,唔係就中國幫你投

佢DQ晒所有建制 佢自己都仆硬街

區選攻略
歡迎集思廣益

真係老到唔多識既老人家 -> 直接叫佢投乖孫想要個number
住緊老人院既老人家 -> 早一兩晚接佢返屋企住, 或者朝早接佢走, 唔好俾人接佢上大巴
藍絲屋企人 -> 諗辦法投票前一晚保管住佢身份證, 過左個日先俾返佢
專車接送去投票 -> 我地做返同一招, 有車巴絲朝早同d 建制派鬥搶客, 搶到一係老人家驚, 一係搶贏就多一票

暫時咁多
如果你屋企有老人家都好錫你, 依家開始不防對佢好d, 不論係for 選舉定親情

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

push

大家真係要做好地區工作！見保皇狗開檔就屌到佢收檔

其實關鍵都係睇吓美帝出唔出手搞鳩選舉主任
唔出手都係無用比人DQ晒

黑暗兵法之后

火魔法

區選DQ情況應該唔多 始終區選對個政治制度衝擊唔大

我覺得收id都幾屈機
真勇武

嗰日早啲去投票 跟住帶屋企人去一日遊

咁又唔係咁講
佢地掌握住區議會想點都得
濕鳩噴泉搞極都唔死就係咁

屌
個局勢再差過去戒嚴都唔洗選啦
啱啱先爆單大野出嚟

一定要啦，我已決定投票日探長輩

唔一定搶
可以幫daddy 落街買啤酒話係銀包拎錢, 順手keep 起佢id card
到佢到投票站先發覺冇左
第二日先拎返出黎話佢跌左
可以既話都唔好俾佢知係你keep 住

01年嘅我揮個手先啱啱好做到選民

反送中運動持續到11月24日

其實點解你地會信政府唔出千

建制根本係真on9
出張咁既海報意識住佢地仍然覺得
藍多於黃
撐政府既係香港大部分人
不過佢地唔出聲姐

連777都醒過佢地
琴日個9up會插幾隻藍屍入去平衡下
佢唔插分分鐘150個黃絲輪流屌7佢

你地先睇少建制，仲將注意力拉返去選舉